笑能死 哥sir為咗唔比拜仁炒 自己申請出局

哥狗：恕我軟弱

點睇哥蛇個陣

我里昂球迷 冇留意

睇完琴晚巴塞咁 仲唔撚柒驚咩

Rafael勁

身為曼聯迷咸左

似愛蛇陣

你book撚晒葡萄牙啲場囉

拜仁冚家鏟都未開到曼城年

兩邊都打352 咁搞笑既 抄陣？

正所謂哥帥出352 一定有古怪！

得賓兄明

我地top5熟波台文化

哦好

點睇我明

中

笑撚死我咩哥狗

好心畀皇馬出線啦
贏皇馬當贏咗冠軍咁